粉嶺撐警藍屍俾伸縮警棍扑爆頭

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有無detail

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

支持香港警察

打多野先對稱

FC

真就話咗藍屍係POPO既condom, 依家用完, 差唔多可以dum

detail?

唔一定老就係藍絲喎

有冇故事聽

today?

真藍絲？

有啲似成蟲

details

點分佢係藍絲黃絲
唔想笑錯人

confirm左係藍未架？

黑警藍黃不分

果個講左句 黑警冇良心
就俾休班警打
FCed

等完整劇情

黑警又打無辜市民

睇定d先

張相幾時影㗎？今日定禽日呀？

黃金10分鐘

休班警

+1

等睇完成個故事先笑，費得笑錯。

仆親遮 仆親遮 行得又走得 冇事 冇事

休班警又犯案

休班警，正常啦。遲下可以拎埋槍

Tg 都話係藍豬

邊個打暴徒

今晚？咩事？

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

撕紙狗仆親姐

係咪有甜故

應該係藍
因為宜家好多狗係粉火

自從派左警棍比休班警之後就咁多人預襲

好撚抵死

係咪佢自己貪玩唔小心冼低咗，咁小心撞到埋柱咋

新蒲崗都有撕紙狗仆親 真係唔小心啦

唔知手足有無試1234組隊打波

抵撚死啦

乜水？

有冇Details啊想知發生咩事

黑警日日鬧事

藍絲係condom狗既condom

睇定D先笑

做得好

班黑警蠢撚到即係話拎棍合法
間接承認拎武器出街合法化

粉火大量狗出沒 小心

Ho ball

粉嶺呢兩日做乜事，啲街坊咁撚勁嘅

咩事？

定d黎
費事笑錯

嘩，，撕紙撕到心臟病

龍珠？

下次到休班犬

tg幾個谷都話新蒲崗喎

抵啦

著藍衫等於藍絲？
唔想笑錯人

求detail

平時出港島太遠，留返係自己區行街

利申粉嶺人

係咪真藍屍先
咪炒車喎

未必藍絲，小心炒車

又有人喬裝暴徒打人

係暴徒又打頭定係有暴徒俾爆頭？

休班狗真係惡到
睇人唔順眼就用伸縮棍打

咁唔小心仆親呀

治癒

睇定啲，唔炒車

求 details

撕紙狗成日仆街 實做左好多陰質野

行路小心d麻

我心照明月

又話要文宣
點解唔幫手推

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

休班警勇敢制服撕紙狗

總知好明顯係比休班警打 因為係俾伸縮警棍打架 問下大家香港邊個有伸縮警棍呢？ 我諗得popo炸

係越秀出面果條隧道

嘩

休班警果斷執法!!!

又喺休班警做的好事

張圖好似成龍啲戲
片尾播ng頭破血流 工作人員即刻衝上前止血

點知佢係藍絲 我覺得係黃絲被打

收到風係休班警恐襲未fc

無天理。。。
我支持警察。。結果比休班警打

發生咩事
點解會錯過咗

成件事係點先?

樓主開完post就潛撚左

tg group

any details?

信就可以了

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@活動：提升義士形象行動，大力表揚義士
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@組隊兜路以防跟蹤狂魔。
@上連登要用多用腦！#fakenews

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

粉撚表示成日目擊唔到

咁唔小心跌倒

伸縮警棍好危險

非常好

撕紙狗比休班警執法

踎低起身見頭暈?!

可唔可以講下咩事

切勿跟車太貼

啲細胞自己爆啫

廢老唔辛苦得

休班狗拎住最新裝備

周圍耍棍 扑濕愛國市民

講下咩事？

哇

好多血呀

死得未呀

呢兩日地下好跣咩 咁多廢老仆街

休班警得唔得呀

睇定D先 怕係黃絲黎

lm
係藍屍我即刻召喚小鳳姐
黃絲我即刻召喚條仆街犬老母

1萬枝休班警棍, 真係好恐怖

屌 得張相 不炒車啊！

呢d樓主都好鬼
個阿叔可能自己友黎

有伸縮棍嘅休班人士做嘅

佢係咪累得滯休息一下乍

我見到警察打到個藍C仆街

係咪又唔小心仆親呀？

你地班on9 咁多後生在場點有機會比藍絲打到爆頭呀 後生個班10個有8個都黃到發光
諗下都知係藍絲狗啦屌

拿 呢排天雨路滑
佢似係唔小心跣親

2244 一廢老打手足，有市民呼籲想踢波，一群手足上前應援幫拖私了，圍毆逾10分鐘。

強烈讉責休班警暴打藍屍

有無source?

純粹撕紙就打人，我同所有連登仔一定同暴徒切割

冇人打佢
佢自己跌親啫

er sir今日講的，係休班警既話，大家拭目以待等警車，警車出現時，就係休班警做

咪係 琴日拉一個都逼爆粉火
今日如果手足俾人打到咁佢仲有命行出去咩

藍絲廢老真係屎到，成日自己跣低

手足你發夢睇錯野咋

你憑咩代表我？

我要宣佈粉嶺人香港第一

拍戲咋呀SIR

屌 又係休班警

粉嶺岩岩落完雨 佢跌親姐

新蒲崗架唔

休班警做嘅
可恥

警棍?

休班警又拎警棍打人

呢單唔係新浦崗咩

Wooooo
卜卜卜卜卜

黑警才是暴徒

藍絲黎

有警車既地方就係有休班警 完

你係on9定點啊？

身體咁潺架

休班警冷靜少少啦
收工都亂打人

原來派1萬支警棍係咁用?

*電話*

block 玩單機啦byebye

好多狗

休班警員好波

陰公 ... 嗌句黑警就畀休班警打到咁

屌你老母

有冇完整故事?

支持警察 嚴正執法

唔知點解 黃到發光 呢個term好好笑

休班警又打人

正！

好嬲

哈
哈
哈

係咪想呃保險，，

黃到發光
藍到發黑

受傷的撕紙狗

白警休班執法，一定係

休班狗做完野啫 扮乜撚野出黎做show

乜咁唔小心呀

粉嶺人終於爭返一口氣

新蒲崗有牆咩?
冇見過嘅??

好簡單 就知道係米休班警做 : 最後有冇警車到現埸?

有= 休班警做
冇= 自己仆親

上水警署相信係小部份未落過閘既警署
事關地形獨特, 隔住條隧道

哇d休班警自己人都打

以身試法，乜撚嘢事姐

推左8頁都fc唔到係乜事

地下好冼

嘩依家好多賊拎住支TAO BAO伸縮棍扮警察打人
依家D阿SIR執法咁正義一定有委任證啦

休班警可恥

過程呢我就唔想知咁多,我淨係想知結果

落過，有一日佢地吹風搞聯和墟果日，無人中計。

睇圖知結果

有狗黎,真係休班警做

佢自己飲醉酒仆親呀陰公！

伸縮事件

落過幾次

Fact checked?

粉嶺撚表示已經死咗兩個 唔打死已經好忍手

Confirm係警察做既
真係有警察到場

當我地粉嶺撚傻嫁
又難圍又近ptu

休班警扑頭可恥

獨裁的鐵拳係公平架
人人有份永不落空

笑咗

屌你
又作故仔嫁禍俾示威者
明明係休班警打黃絲

D警察又亂打人

肥媽真係講得無錯
黑警係我地仇人
黑警佢日日鬧事
黑警破壞香港法理

就眼睇都有三十隻狗，係度行行企企 on撚99 屌

休班警做

其實琴日已經有另一個廢老被街坊私了左
唔係被人顏射個個
不過冇相冇片

驚就唔好出街啦

好心啦, d黑警

唔明 其實咩人被打
藍屍比人打有咁多路人救?

休班警打完人 當值警就出現
呀sir果然冇講錯

大家明就得啦
係手足被打既 黑警出左黎保護藍絲啦

佢家下藍色衫
又變左著紅色衫

P牌仔推唔到

休班警員又一傑作

休班警又提高香港犯罪率

過程我唔想知

休班警好波

休班警做野唔洗你教

你冇撚野病呀嘛

其實漏左句
呢啲先係真正嘅私了

佢鬧左幾句死黑警就俾人打

屌

係休班警打佢！ 懷疑佢係暴徒

屌你老母又係休班警打人!

諗起前幾個月有條on9企係度比藍絲打

你班仆街真係無人性, 藍屍咁傷都冇人幫佢搽返D白花油

呢D 傷勢一睇就知休班警做!

越秀出面條隧道
成日極速俾食環外判清

lm

伸縮警棍=休班警

藍衫唔代表藍絲wor

fc 左未

問佢地良心係邊就俾人打了...

點解休班警可以咁？

我本身支持警察的

咁唔小心呀

支持休班警打死曱甴

黃絲又比警察打，好慘呀

0n9 仔咪撚理佢啦

張相又可以比藍絲作故仔辛苦哂！看圖作文

休班警，你冇做錯到！

一撚樣 笑左出聲

休班警拎警棍打人

屌你老味

$1,000,000嘅題目
究竟佢係藍定黃？

：
：

福建話: 福建'角'民 出'泥'啦 又狗亂金咬仁呀

根本就係得佢哋有，唔係佢哋你覺得邊個會有

私了、暗戰、快閃、
滲透、狗仔隊、屠龍隊...
光復香港！時代革命！

仲有冇好治癒

休班警又亂扑人？

引來催建幫點算

一千萬嘅題目
究竟係邊個打佢
休班警
自己仆街

好小血啫
捐血1次都多過佢

正呀！

流血冇手套就唔好幫佢㩒啦，又唔係暈左，叫佢自己㩒就得啦，點知有冇病架

應該唔係佢做

你不代表我

同埋係廢老打休班警先

如果係假狗出手呢

休班警+1分

看圖講故事咋

黃光亮👀

證實er江廢屁講嘅係事實
休班打完人制服狗就到
差未打去差館fc呢個係拍戲定狗狗行動

休班警可恥！

打茄輪流血喳嘩

講笑咋

個條撚樣真係做壞規矩

D休班狗真係亂咁黎 又會誤中自己友既

又黎

茄汁黎姐
佢煮野食太大火

私了

休班警打黃絲

番屋企啦

為保護手足，唔須要太多Detail，連登好猛鬼！
只要知手足安全沒事，行動成功就ok

休班警想打死藍屍

搵人幫藍衫叔叔 一定俾人送去新屋嶺啦

魔警又週街打人

警告你班黑狗唔好搞出人命

之前聽講穿頭收多D

好明顯就係明醉酒訓左係地下啦

同問
咩都無提供

好正張圖

大家幫幫手 有手足嘅作品要衝出台灣!!!!!

走啦 唔送啦btw唔好拉埋其他人落水啦3毛狗

Brotherhood

Good job bro!

了鼻屎了到流鼻血咋

個藍衫係守住牆同貼緊紙
貼貼下叫左句光復香港
就有幾個大隻佬拎警棍出手打人
見開始多人圍觀就跑左去
街坊都好擔心佢傷勢

唔使fc
一定係
除非唔係

茄汁嚟
學啲黑警話齌

用警棍一定係休班警察，有成1萬支

又來草船借箭既時候了

real?

休班警出手打黃絲

似係你唔明多啲
曲到圓啦 可能你少上黎 P牌唔怪你

強烈譴責休班警襲擊撐警市民

1萬支警棍真係好危險

新蒲崗果件

媽 我好亂呀

就咁幫佢急救，唔驚有愛滋病

popo咪又係港共政府condom

你留番we 7講啦

如果係真 就祝樓主死全家 唔係噉樣fake 自己友

真係咁難明咩？

啲休班警真係好仆街

果然明眼人

就算真係藍絲比黑警打到咁 最後又屈黃絲做
跟著藍絲又信到十足 你知啦 人一藍就....

再唔係就藍絲page講完比黑警打 跟著比人割 佢地d思路真係黎黎去去都係咁

唔係難唔難明 而係唔應該係呢度曲……

係呀, 不過未用完, 唔 DUM 得

強烈譴責休班景襲擊市民

屌狗打人屈手足,咩居心呀

好多人閱讀理解唔合格

曲到圓喎清

天雨路滑？

上連登，勿認真

死黑警

粉嶺仔女表示準備好食第一粒tear gas

休班警真係惡.

佢地休班 終於做返件好事

黑警親自打開潘朵拉盒子
睇黎離麻包袋不遠

警察打人
黑警還血

藍絲係比popo更低級的condom

如果佢係俾伸縮警棍打
咁就一定係popo做

好心啦
班後生嘅姐手姐腳
邊到爆到人缸

所以 一係就popo 一係就自己扑親

屌你地 個陣大家都縮
你地有咩資格馬後炮笑9義士
人地比人打都勇過你地

好仆街

其實會唔會中黃搵人打埋藍絲 等黃絲比人睇起嚟好暴力

藍絲唔係人咁品架

乜d警犬而家咁倡狂架

人人都係休班警

睇到好興奮

咁撚廢
支那狗就唔好周圍走啦，搞事先比黑警扑

撕紙狗，私了。

一見到你句 好心拉
自動有聲 肥媽太洗腦

隻藍絲會自我催眠話係俾勇武打架喇

你唔好笑手足
嗰位手足有習武
唔可以隨便出手

有乜咁治癒？事實嚟講Popo先係真勇武，你睇佢哋殺咗幾多人
你哋係零呀，啲前線囡囡飛咗啲懦夫啦

一次係串親阿蛇啦

快啲搵人睇住佢喺咪車去新屋嶺

我都係，仆街了

以為做咩覆覆下唱歌

全港最大犯罪集團

一定係 休班警做，佢地有伸縮警棍

popo覺得佢係叛徒
可能直接車去和合石

真係有警車咁多警察 睇怕都係

休班警果然熱心為香港市民服務
放左工都要維持治安
辛苦哂

有警棍即係休班警打人啦

可喜可賀 !!!!

哦

咪同柒婆一樣？

屌你 咁難揀嘅

1000萬唔易搵

下次扶下人

都話左d 休班警無性 唉

唔好打頭啦，易死人，打手腳，廢老有排都好唔到

又係班休班警 次次都用警棍扑人

咁似王精既

仆成10分鐘咁耐？

對橕黑警人仕嚟講，俾警棍扑頭係一份榮譽

Bye
你憑乜代表連登

休班警又犯法，人神共憤

Bye

藍絲們 看看休班警幹的好事！

你有三個錦囊

1. 問連登仔

2. 打問警察

3. 50 50

唉吔，好人好者點會俾人打

哦，有警車警察到，即係休班警做啦，屌，正一暴徒

記得私了

發生咩事?真係藍絲?

天雨路滑 易仆街

RIP

休班警打撐警市民
可恥！

休班警做得好

FC黃屍來架成班ON9

佢一講話"黑警", 就悿人爆頭

好撚治癒

強烈要求封殺所有宣傳TVB劇集既帳號
維穩機器都俾個平台佢宣傳？
搞廣告商重要
封殺宣傳都重要！

有警車到場 就証明到唔係冒警

依家有警車

即係肯定左係休班警打爆人頭

咩人嚟,點肯定佢係藍

等佢斬完人先打?

love 手足3000

自從休班警可以配備警棍之後就多咗咁多老人家俾人打
邊個做都好明顯
邊有咁多巧合

休班警

上粉次次出到去都無一半戰力
係原區紅色箭嘴向上係唔同層次

休班警周圍打人

改撚埋佢先

行路小心啲啦

成功被愛國愛黨團隊點著左火

而家都未知藍定黃被打。

大家曲線還曲線
可唔可以唔好亂用"已FC"

休班警員果斷執法

推你for details

你地睇唔睇到圖，我個邊顯示死圖

各位唔駛估啦，我有朋友在現場，佢唔係比黃絲打，佢係比一種叫「獅鳥」的傳說生物所襲擊

呢種生物好似獅子咁兇猛，施襲完後好似鳥類咁輕盈離開現場，一般襲擊對象都唔係活體，只會襲擊死去多時已變藍色的屍體

而獅鳥係有共生的生物的，通常係獅鳥離開之後，就會有一群狗到達處理藍屍

Fact checked

唔似藍絲喎 有後生仔幫佢

睇下有幾多popo就知咩色比人打啦

熱心市民幫手扶佢起身但唔成功

做咩搞到成件衫都係茄汁

死黑警真係仆街黎架藍絲都唔放過
好慘啊就算係藍絲都好啦

ok
我做咗大半年都冇行過那條隧道

detail 咪疑似拿申縮棍既人 襲擊黃屍囉明未

露宿者
好橙橙

全部相可以上9gag
重申圖為休班警員亂打藍絲

藍絲自己私怨啦屌！
去完遊行唱完共歌無錢俾，唔打死算執到啦。
FCed

係現場，個老伯伯係黃。佢清緊啲紙想換過新，搣到一半有個大隻中年男人話做得好，伯佰無理佢繼續搣，邊搣個男人邊鬧後生破壞香港。到伯伯搣完想貼新嘅時候，個男人先知個伯伯係黃而唔係撕紙狗，就連佢都屌埋。老伯伯俾人屌咗咁耐都忍唔住還屌，屌屌下個男人就拎出支類似警棍嘅棍一野扑爆阿伯個頭，就閃咗。

休班警打藍絲

快樂正能量

大快人心

屌 炒車

個男人咁好抽？

又有新神獸

炒車

撕紙太攰訓陣啫咪大驚少怪

屌哂你地班連登仔，俾人打個位係黃屍來嫁俾休班警用碌休班棍私刑呀

在班警有無禁佢落地下壓住佢叫佢唔好反抗上索帶呀？

廢老行路小心d 啦，成日仆街唔好撞到人呀！

天滅休班狗

只係無機會啫。
試下下次粉嶺開拖？勁撚過北角都仲得呀。
假假地都梁天琦票倉丫。

大家可否睇後面先留言，有人話係黃。

休班狗可恥 見人整牆就用棍打人

Need help

粉嶺人

賤種休班狗

邊忽似老伯伯？

原來如此

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

diuuuuuu LMAO

到底係點

今日咁多J圖

雖然佢係俾警棍打傷
但係

屌快啲報警揾警察幫拖先啦

係所有連登仔同你切割單機啦柒頭

不如自制伸縮警棍自稱休班警hit and run
直到狗隊取消休班警備棍策略

哇 原來係呢把9寸尖刀！

【有圖】【澄清：本台記者袋中為金屬製鈍頭餐刀】

圖中餐刀與本台記者蘇敬華被捕時所攜餐刀屬同款，一套原先有四把。餐刀九吋長，手柄五吋長，刀鋒位置長四吋。

（圖片由蘇敬華家人提供，各傳媒出credit後可用，冀真相愈辯愈明。

出警棍啵！唔企定俾佢扑會告多佢幾條啵！

藍衫都打，popo 痴咗呀？

支持

Diu

睇黎無人知咩事

堅定流
好驚炒車

Pushhhh

將黨鐵高層加入去制裁名單入面！
記得一定要入返email認證

未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

拿 都話狗無人性架啦 係都要飛娥撲火 我都阻唔到你

不過小心對家會跟, 大家去貼野要多人

啱啱around 10點幾

知死未

推

嘩 劇情真係峰迴路轉

麻包袋，麻包袋，麻包袋

仆親咋嘛， 粉嶺落大雨呀嘛冇人知咩？

笑佐

係呀好撚多狗 睇住條友俾人送上救護車之後
嚟咗五架警車

嘩 啲休班警咁重手既 你叫防暴企邊好啦

休息是為了走更長的路

抵撚死

好似飲醉咗酒， 不勝酒力嗰啲人。

休班狗可恥

休班警察哥哥👮使唔使咁重手呀，踏浪者大撚曬啊

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

連儂牆真係建議停一停

粉嶺今晚落雨，飲醉酒地滑卜街

Facebook 好似10㸃幾

光復香港
勝利萬歲

藍絲係狗既condom
狗係港府既condom
林鄭係爺既condom

手足做得好呀可做得更好

咩啊 仆親唔好亂屈wo

光復香港 時代革命

唔係現場咪作故仔
係有人係儂連牆口角 接近出手 突然休班警用伸縮警棍扑人 圖中走唔切被扑濕 唔知藍定黃

休班狗真係好撚猖狂

吹得就吹
10mins死左啦

睇似休班警又打人 想玩抹黑 藍絲開始做condom
遲下到藍衫 再到白衫 再到高官

仆親掛

好心咁老又行動不便就坐輪椅啦
一係索性唔好出街
仆親又要call白車喺度濫用救護服務

撐乜鬼警？ 搵埋搵埋都唔夠睇醫生嘅醫藥費

休班警員有一萬支伸縮警棍
唔係佢地仲有邊個？

伸縮警棍
伸縮警棍
伸縮警棍

扑完人 換返衫出黎

為左下一次再訓低過

黑警咁重手呀

-五大訴求，缺一不可
-政府施暴，市民不是暴徒
-721，警察唔見人
-831，警察打死人
-新屋嶺，警察強姦少女
-多謝勇武，絕不割席
-不割席，不篤灰
-兄弟爬山，共同努力
-不唱k,唱文宣
-不玩嘉年華，做行動召集
-我想打波，有冇人跟隊
-開遮，救人

同意 太睇少上粉人了
當年單拖踢喼hit and run已經be緊water

cls

休班警可唔可以冷靜少少
而家連藍絲都打
咁多位不分藍黃既市民出街真係要小心啲
而家啲警察唔係保護市民 仲隨時無啦啦襲擊你

雖然被打既係藍絲 但係面對黑警既惡行真係好嬲

又幾得意

有警棍即係休班警嫁禍啦

又想呃保險

啲休班警打劫打人都用警棍

今次有警棍, 又有警察到場, 多數係休班警打人

又係休班警做? 事主有冇唔見錢個d?

休班警好可惡

愛蟈藍絲都要打

上次踩蟈旗都知班警察養唔熟啦

敵不犯我 我不犯人
睇完佢地仆親唔覺意笑左

黑警又打人

係咪ON豆

唉吔
休班警真危险
喜欢随时打人就打人
也不用负责任

殘體

都話左唔撚好配狗棍架啦

好數學

比支那人睇

打狗棒法，棍棍打狗

當日就係位義士企定唔還手，係文宣上面有位比大家入，亦話俾好多人中間派或淺黃嘅人知道班人係幾過份，從而改變想法，令唔少人氣憤，醒覺。

而義士或佢朋友有講佢有練武底子，唔建議其他人咁做，當時佢嘅勇氣，佢嘅初衷，唔應該被人話佢ON9，就算你唔同意都好，兄弟爬山，你懂的。

用今日做法去評論幾個月前，有欠公平，就算今時今日仲有好多和理非或者左膠覺得手足被藍絲打要報警處理添。但我相信比幾個月前，覺得行動要升級嘅人多咗好多，覺得今日唔可以只打不還手嘅人比當時多。最重要係，不分割，不指責。面對不同環境用不同對策，今日事就用今日嘅方法。

兄弟一齊加油，我哋敵人係對面，對準政權！

休班警員展示委任證表露身分後向疑犯作出警告，並喺電光火石之間喺別無選擇嘅情況下使用最低武力以伸縮警棍將疑犯制服。

係水貨客當道時，上粉人已學識Hit and run

佢飲醉咗自已仆街！

借個位

咁咪無人信囉，黑警唔show pass架屌你，重作。

休班警員表露身分後向疑犯作出警告，並喺電光火石之間喺別無選擇嘅情況下使用最低武力以伸縮警棍將疑犯制服。我哋嘅同事會喺現場環境許可嘅情況下盡量展示委任證。

Twitter不被自殺運動

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

住粉嶺既我表示好撚光榮好撚開心仔
希望下次我都可以咁岩係現場幫下D藍絲

yupstep by step

休班警咩人都打， 太可惡了

Private bird is a good bird

好人好者怕咩俾狗扑頭

警狗又行錯步褀，休班帶警棍等於全民帶武器自衛，任何人都有機會受襲，令香港更加危險更不穩定

支持警察

有聲

仆街政府 佢地攪到而家民鬥民

休班狗好惡

多為自找

有fact check大家就放心了
close file

得一張圖 看圖說故事咩

形容得幾好

黑警卜頭

希望有 fc
著籃衫， 中老年 不代表係籃絲

冇錯
片頭intro

休班警又襲擊市民

扑唔死 真可惜

唔洗怕，請大大力咁恥笑

好快有便衣警察放蛇撕紙

藍絲唔係支持警察嘅咩，點解差人要打佢？ 會唔會根本唔係藍絲？

差狗唔洗你幫呀，死撚開啦

藍友仲唔比狗打到懷疑人生？

原來派武器俾佢地就係等佢地可以周圍打任何人。

休班差佬亂柒打人

一萬枝警棍 人人自危

示威者未必著黑衫，對家亂晒籠，認唔到自己人，打錯咗

乜料
點睇都係自己仆親

打者愛也
黑警都好愛你地

咁叫個頭好尖

撐警做咩問候阿蛇呢 出事啦